(童年回憶) 透明一粒粒係咩黎？

細個見過有種飲品，好似係綠色但唔肯定係唔係得綠色。
入面有啲一粒粒好似核咁嘅小黑點，但係喺水入面就好似多咗層膜咁脹大咗。
有冇巴絲知係乜？

屎水

奇亞籽

膠粒

青蛙下蛋?

扁桃腺發炎

應該係
好似有人叫山粉圓

蘭香子？

生仔珠？

記得細個拎咗樽返嚟喺浴缸浸

點知唔小心落得太多搞到成缸都係